就算你係和理非，都可以幫手做鍵盤戰士，盡可能係自己力能所及的每一個地方幫手發聲，否則連和理非都不配做

不要做沉默的幫兇。

我哋冇幕後金主出錢買五毛，但係現時的五毛言論多到以假亂真。就算你係和理非，都希望可以盡你所能發聲。如果有網上言論就幫手留言發言，出聲支持運動，唔好比五毛帶風向。人地的假帳號五毛言論多到影響美國總統選擇的結果呀，仲有好撚多廢老警嫂唔撚洗返工靠上網發表偉論留言自我滿足。我見到D網上page見到有人話某某某深藍專頁講野好ON9，入面咁撚多五毛一言堂就燥，圍爐屌人冇用架，大大聲駁返對方，CALL馬一齊入去講返你的觀點比人知囉。

老老實實，大眾是愚昧，人云亦云同見風駛陀架，有冇睇過讓子彈飛呀，最後靠愚弄大眾，讓民眾以為有勝算，以為形勢比對方強，以為大局已定咪沖出黎幫拖囉。所以點解政府要控制言論，點解要控制媒體，點解要比錢買五光，就係因為言論可以影響他人的價值觀，價值觀可以影響人的行為。你以為自己好撚清高唔同D無知的講野，你以為真相擺在眼前唔洗點講，但係其實你蝕左章都唔知呀，知唔知咩係真理部呀，謊言講得出就會變成事實架啦。你唔發聲，就冇人知你的意見，咁我哋的力量就弱一份。好似班狗咁，見你哋人多支持勇武都會淆底架。比機會人地圍爐自HIGH，其實佢哋的世界就會愈封閉，愈睇唔到平行世界的另一面。

出街有藍絲屌又驚比人開拖咪幫手做偽中立，屌返對方觀點偏頗囉。扮L晒智者扮晒中立持平話對方好暴力有唔岩囉，暗黑兵法大家要識，但乜都唔做就食得屎。

大家幫手發聲，表達自己立場，出黎遊行又好，課金又好，發聲又好，連儂場又好，買物資又好，鍵戰又好。做唔到勇武，都盡可能係自己岡位發聲。如果去到最後連冇乜成本係網上留下言都唔出聲，咁樣唔係和理非，只係沉默的幫兇。

100% 同意

講中曬我心中所想

thanks bro

好撚多藍絲留言，大家幫下手屌返佢哋啦

我哋愈唔出聲，人地就愈大聲。記協好撚多五毛呀屌

就算係鍵戰都有佢作用!

大大力同意

文強武壯
盛世氣象

低成本零風險

1. 參與抵制TVB，反洗腦反紅媒
【晒你幾秒】TVB執笠指日可待，每日洗版任務 - Airwaves (臭口膠)

2. 文宣，貼牆又好，airdrop又好, FB/twitter都得！

唔洗驚無鍵戰材料，呢幾個tg channel大把，仲有生成器比你DIY

反送中 文宣谷 中文

Anti-Extradition Bill Promo Channel

或者自己整長輩圖style，生成器

自己整文宣，生成器

還有比以上這些更好康的事嗎？！齊來參與吧